其實regina真係幾正...

regina ip

叫親呢個名都係雞

Vagina的確係幾正

收皮啦你

ex叫regina..臭西來

基佬就收聲啦